11月雙人歐洲自駕

如題，如果去冰島又覺得天氣差
荷蘭又未開花
諗唔到有乜去

諗唔到有乜去咪唔好去囉
乜唔係諗過有咩做去先會去嘅咩

咁咪唔好去